[髮油撚]入來放低自己用緊隻pomade

無人開我開，睇下有無人想討論下

lm返屋企影

前排入左盒mm
都ok

mm唔係泥來咩？利申唔熟

自己用慣左odouds, 貪佢陣味幾清新同天然，雖然唔算好hold

用左imperial幾日 還可以啦

suavetico

盒野係設計到咁定真係污糟

我都係用odouds , 但真係好難洗（明明話係water based)

真係設計到咁

髮油界gatsby

你地用pomade會唔會加spray?
我用prospector iron ore我覺得唔夠hold

有無人用過呢隻？想轉但唔知岩唔岩粗硬髮

用緊江獸

最近先開始玩pomade 用緊藍豬

最近轉左粉紅豬 但係成日都太凍了唔到出黎
聽日用拎去叮下先
不過又水性轉油性發現真係無撚敵

屌 用緊kevin murphy 隻 supergoo都唔撚係pomade 唔算好夠力 唔識用
想試下油性 但又怕難洗

e隻一流，用完番唔到轉頭！

Blackship by flagship
Btw有冇人夾單share買original by blumaan smooth?
14usd一罐再加+8.5usd除人頭運費

用左spray點restyle?

未用過但有興趣, 可唔可以介紹下牌子同點用

用法同髮泥差唔多，但係但係主要係用來梳啲整齊啲嘅髮型

呢期有開始梳起d頭髮, 有無入門牌子試下
同埋洗唔洗用鹽水先

咁prospector油性嗰隻點？好多人話油性正過水性想試下

有無巴打用江獸?就黎用完藍豬想試

我用緊：

Water-soluble: 紅豬/江獸
Water-based: Blackship
Oil-based: Prospector Crude oil

Water-soluble 係就咁水就洗到，但會變硬；water-based係另一種野黎

但而家好多牌子亂用d terms

油性會唔會好難清潔？

其實會，用過粉紅豬，落洗頭水洗左兩三次先無曬。

Water-based同oil-based都會比較難洗
先用護髮素放幾分鐘，之後先落shampoo洗

Prospector crude oil 仲要係油性入面較難洗
利申：用緊

我用開水性，但我覺得黑色prospector夠做 好鬼死硬

用緊suavetico想轉 有咩好介紹?

跟樓上 prospector

suavetico係我barber介紹 開頭幾好 後來長咗就難hold

試下用豬

Prospector真心正，藍豬都ok硬係再用好多

Sorry1999

下隻試prospector thanks

銀蛇個盒好靚 可惜唔岩用

啲頭髮一長就hold唔到

呢排用緊公雞

我

有興趣夾by blumaan smooth

新架？舊款Blumaan好多人話係伏黎

用開水性既巴打不如試下用江獸？唔會變到超硬但hold得好好
Water-soluble 我首推江獸
另外如果鍾意超硬，uppercut 都得

用緊odouds

補圖解說下，3種texture好唔同：

Water-soluble 似啫哩
Water-based 似clay/cream
Oil-based 直頭係油

呢排主要用佢地

有無人試過水性打底再落油性

咁江獸究竟係water-based定water-soluble 寫waterbased但啫哩樣

water-soluble

江獸
想轉隻啞色d既 有冇推介？

藍豬

啞色真心冇咩推介
始終pomade點都有shine
低光澤就可能有
要啞色就只能用clay

秋冬冬冬地用water-based/oil-based真係好岩feel

oil-based真係難洗到仆街，之前用完一次粉豬之後我唔敢再用oil based

新手用緊mm gel all back
唔知係唔係唔夠力
個頭壓唔到好低
想試下用pomade
巴打們有冇易入手既介紹

其實oil-based應該點洗？心郁郁想試但驚洗得唔乾淨

如果你用得mm，又夠覺得唔滿意
就一步到位，換隻好pomade啦
一定平過mm

我都係轉左粉豬幾日 我買左od既洗頭番梘
洗得超級爽

係咪頭髮濕水之後攞舊梍係咁捽個頭？ 好似好怪咁

係啊 摔幾野就出晒泡

有冇人知邊到 有得買red house?

呢排唔知搞咩
用odouds舊梘洗定好多頭皮
之前用都冇事

求介紹，可以既話講埋咩價位

你要水溶性 姐係會變硬嘅 我推薦pomp&co

如果唔鍾意變硬 要可以restyle嘅 我推薦black ship

粗硬長既頭髮用邊隻好

goon grease 仲難 但真係好正

鬼佬好鍾意油性 整完一次個頭 幾日唔洗
我好驚甩頭髮

所以鬼佬一到中年多數都禿

覺得洗好麻煩、好唔舒服，但係又抵擋唔住oil based果種classic嘅感覺

我都係 所以照用 洗頭落左護髮素先 等幾分鐘再洗 會好好多

想夾可以pm whatsapp 俾我

Prospectors iron ore 隻味好好

pm唔到你

想夾blumaan smooth請sd email到
islbut999@gmail.com

上網查到有關點洗blackship：

溫馨提醒:
此款髮油與一般水洗式髮油不同,不會溶解於水中,所以不怕汗水或雨水來搞破壞
清洗時使用一般洗髮精清洗兩次就可以把髮油洗掉 非常方便好清洗
第一次請乾髮直接上洗髮精加以搓揉,然後再加水搓揉起泡,再用清水沖洗,之後再用洗髮精洗一次即可
輕鬆洗淨!!
*平常使用一般水洗式髮油也建議洗兩次才可以把髮油洗淨喔*

試左，幾work

我又無呢個問題，舊梘我好滿意

我用到第四舊先出事

之前貪得意 買左罐odoud
結果用左好耐都仲有一半剩

我試過連用一個星期之後個頭好唔舒服 應該係d pomade搞到d頭髮「呼吸」唔到 跟著以後用2 3日就聽一日

Original oil-based定water-based?

小弟用開uppercut
貪佢易洗又夠硬

想問下pomp &co 同 iron ore
邊隻會似uppercut多啲？
因為想轉下

硬黎講uppercut數一數二
你gel到中途都就乾
可以試下iron ore
Btw cool grease 冇人講？

點解會鍾意硬 乾晒

廢廢地，用埋呢罐就轉

你地係開邊到買？

張梁記

點廢法？

呢隻我覺得係Uppercut 入面持久力比較弱小小，加上我本身頭髮比較軟，比較難蠟得起，其實我本身髮質唔係太夾呢隻，所以唔係好關佢事

巴打有冇邊隻再挺啲嘅可以介紹黎用下

江獸啦
Hold得好好得黎唔會好硬
有種黏黏地既感覺

會否考慮water-based/oil-based?

有無人用過呢隻
未用過髮油想試下 又唔想太過令身

Pomade club free shipping +20% off
平過香港好多
個網岩哂oil based water based 巴打
用開變硬果堆唔洗睇

唔好用，又貴
要吹冷氣先會硬，平時就好似個頭濕左咁

江獸會唔會好令身

我試過江獸，唔係想像中咁hold

正呀 寄幾耐左右？

water based

我試左佢個20% off code 好似唔work

粗硬髮 有咩好推介

之前買左隻 唔太岩用

我係巴打間ig shop買 唔算太多款 不過勝在價錢平dd 當支持巴打
而家用緊cool grease superior 好香

屌 原來過左期 巴打你係咪買開呢個網？

經唔經常 有呢啲code promote? 8折抵勁多

唔好用 重有大半盒冇用

買左咩？ 我自己都係粗硬髮質 比較鍾意用water base/ oil base pomade

用water soluble 變硬左 彈起左好麻煩

乜唔係orthodox water based
Unorthodox water based 咁分架咩

water-base或者oil-based就唔會彈起嘅咩？
利申粗硬髮

用過
上頭到硬約一個鐘
但硬左hold一日冇難度

最近用緊呢幾隻
Water soluble : prospectors gold rush，江獸
Waterbased : Blackship (咖啡味）

返工日日用多蚊用water soluble, 易洗易handle
放假先拎盒Blackship 玩

申利：想試oil based

咁都睇你頭髮有幾長嘅 water base/ oil base 油份好重 好容易就痴住d頭髮 冇咁易彈

求share

想問下粉豬好定紅豬好？
新手

唔鐘意太過令身的

其實好少pomade係好令身
多數都半令
最令都係layrite supershine

粉紅豬難洗到傻
用過一次洗左兩三日個頭都“笠”
好似直接搽左蠟燭落頭髮咁
最後頂唔順去左剪頭髮
用都一定用紅豬
始終水溶易洗方便好多

如果你唔係用梳玩allback
其實用髮泥可能仲好

咁試下紅豬啦 我係整all back呀
我係好怕整到個頭濕q哂咁
個髮型師建議用粉粉令身既產品
同埋最緊要係夠hold 我又唔想噴定型

藍豬好力過紅豬

我覺得藍豬都唔太夠力 仲諗住用完試下轉紅豬

有邊隻推介

如果平時一星期先gel一次
買粉豬會唔會好d 唔怕難洗
聽落粉豬gel出黎好似靚d
軟髮撚

其實粉豬已經唔算難洗

就咁洗預洗2-3日
前提係嗰2-3日冇gel

落兩次洗頭水都洗唔掂？
qs我洗兩次都洗得掂

冇人用cool grease?好好用喎
prosectors最正 用完番唔到轉頭

你qs都洗兩次咁你用粉豬應該洗到頭甩

你岩用pros早知送俾你
我覺得好廢，完全唔hold dum左
不過真係好香

有冇oil based jj係到？
我用過最好都係lockharts 同pmp
啲豬同daps廢到冇人有

想問問大家邊度買多。

舊用緊個隻，上頭後，唔太hold，一加水，硬到pk,但時間耐左。一攪佢就散晒，想轉第二隻試。
大家有冇好介紹
現在用緊隻suavecito,自己係街買，點知後黎發現淘寶有，所以想轉用其他，因為怕係假既。

淘寶都係代購黎

有d pomade會變乾變硬一番摷就散哂
話可以濕水restyle但又會變到冇哂力hold唔到
我完全搞唔掂唔識用
所以而家用返泥或者 mister beeswax算

我係怕香港街鋪賣d 假既，我買個隻一百一罐，冇搵過lee 方面，平貴，但係假，所以想睇睇師兄們係邊度買，同有冇其他好介紹。

dum左佢咁哂 係咪你落得唔夠多，梳唔勻啲pomade落個頭啊，iron ore超級硬喎，踢完波都唔散

goon grease

呢隻點睇 岩岩新買，想用oil-based但係一定要strong hold所以無揀prospector

唔好買紅豬
香港完全唔岩用
好易hold唔到
而且too shine

咁粉豬呢？

點解唔買goon grease?

Same here

冇乜問題 但oil-based嚟講goon grease冇得輸 the pomp都係排佢第一

Gold rush 就易梳，都hold到成日， 同埋易洗

iron ore 好難梳，hold得勁同硬

想試oil-based既巴打，建議先試water-based
試左個種質感先

Blackship易洗d同硬少少，隻味個人唔太喜歡但可接受；頭髮硬/長可以考慮

Odoud's 軟身好多，香味一如以往係odoud's 拿手好戲，但就冇咁hold同難洗d, 頭髮短同軟可以一試

至於oil-based, 我so far只用過prospectors crude oil, 其實效果好又香，但難洗到癲

都有捻過 好用？我麻麻地青瓜檸檬味所以買左呢隻

Blackship 返左個新味 ，咖啡味呀

我都係用咖啡味，但朝早用去到夜晚都係唔掂

我又掂喎，我會帶梳出街

新手想學野
請問各位巴打有冇邊隻係比較hold得耐
希望唔太難洗 同埋我髮質係硬

暫時對prospector iron ore, 同埋blackship有興趣

有冇巴打可以教下路

最後買左江獸
搵唔到粉豬

hold得耐多數都係oil-based好啲
如果用嗰隻odoud soup洗就好好洗

姐係用odouds bar soap 洗oil based pomade ?

Blackship會唔會推介? 始終岩岩開始唔想咁heavy

廢事幫人賣廣告啦

btw見有人講開紅豬同cool grease我又搭下嗲 兩隻我都用過
紅豬的確秋冬天用會好d 夏天只可以係軟頭髮嘅人用 如果唔係真係唔夠hold 同埋紅豬已經唔算令身 我覺得係4色豬入面算最唔令嗰隻

我見有人話cool grease廢 其實唔係 只係佢嘅特性就係gel完唔硬 偏軟 我自己就好喜歡 特別而家轉涼

其實唔gel allblack 係未唔好用pomade？
因為頭髮軟同留緊長d頭髮
想將頭髮梳埋一邊
求指救

why not 要梳一定係pomade啦

淘寶有真野？

之前用railcar fine goods pomade
而家轉左藍豬

硬髮最好用翻heavy hold

事關我見到有好多人都推介prospector 同blackship
iron ore就唔少巴打都話香 同個盒好靚
另外blackship有巴打話硬髮都ok

其實係唔係? 定還是硬髮應該用第二啲?
始終驚太難洗
唔該哂巴打

Prospectors 有三款
Crude oil 油性
Gold rush 水溶性
Iron ore 水溶性

用過iron ore 同 gold rush
覺得gold rush 岩自己d, medium hold

巴打都係硬髮?

Push 聽日最後一日
Email islbut999@gmail.com

幾好hold 但想轉
會gel到一支支咁

自己去張梁試啦

硬 同 彈

我都係

其實我都係

用緊imperial 同 藍豬
Imperial 好撚好用

覺得完全唔撚好用
藍豬好過佢

黑色prospectors 好用定黃色好用?
而家用緊黃色
黎緊想買盒大既廢事成日轉

黃色細力啲

黑色strong hold

就係買左黃色，成日都要梳個頭
d 陰成日彈出黎

其實係咪剪頭髮既問題
大家都係去barber shop 剪？

冇錯

唔知，好想去試，但又唔敢去

潮濕天氣個頭會唔識硬
但依家天氣嚟講就好夠硬

點解唔敢

平時去街GEL頭GEL到同條片一樣STYLE

好想試下用髮油,梳出黎好正
唔想太"令"應該用邊隻
幾錢左右,港島邊度有得買

Imperial 感覺好濕好難hold

Barber shop 好正wo, 有時會修埋眉同剃鬚

呢個post全部都張梁記巴打
去轉觀塘啦
就你髮質/長度/髮型慢慢揀
有哂tester任摸任gel

唔想太令就已經唔洗考慮oil-based
可以揀d water-soluble natural shine 或water-based

除左貴之外，barbershop 真係正
剪好個頭比用咩pomade更重要

其實用pomade係咪唔好用qs打底
用完qs 個頭好似唔識令咁 定係我落pomade唔夠
第一次用

冇人用quicksand 打底再用pomade
唔岩配

Pomade唔洗打底啦
用量比clay多，你預至少用半隻食指第一節

落左qs個頭去哂油仲難梳左

唔怪得
諗住打底易hold d
點知仲難搞左

有支野叫Reuzel grooming tonic
呢支就係pomade 用既打底喇
濕頭落再吹乾，乾左落pomade

岩岩落重d份量 整到令身d
梳完一陣就開始硬 好正
大家係慢慢加上去個份量
定係一次過用好多

第一下多d
唔夠先小小小小加

pomade最正係個pomp係梳出黎 唔係wax clay果d要吹得好先落野

咸爺果d短d型d
leo果個亞洲人唔好睇

有咩梳好推介

唔好彈弓梳就得

係咪起馬百幾蚊個d先好用
而家用緊個把膠梳 廢廢地

想整texture既話pomade其實岩唔岩用

我有兩把
一把Kent 5T 直梳
一把man comb 摺梳 出街用

咁多位巴打有冇咩Barber 好介紹?不嬲去開Salon剪都試下barber

巴打們， 如果唔想佢完全貼伏咁all back, 想側梳但係想分界個位會有d 頭髮 豎起， 應該用邊隻？

因為試過用公雞個隻髮油， 好散同無力

點豎起法？

pomade 會唔會好傷頭？

我依家用緊wax 加spray 就唔多覺傷/甩多左

都係all back side part

去開hair house by Adam chan

搵邊個剪

無乜力 同 會搞到頭髮好散 一支支， 有咩夠硬好介紹

幾錢次？

巴打都有去開？

個個都ok，Adam難約所以都無搵過

$320

Fisherman Lok 個頭真係J死人

屌

不外乎藍豬/prospector's iron ore/uppercut
我私人推薦江獸，唔硬但hold

By vilain硬到仆街
前幾日買左black label 乾髮用過一次但完全hold唔到，早知試下original by blumaan

左邊最好
中間垃圾
右邊好聞但唔算好hold

利伸：粗硬彈嘅髮質

泥黎喎
Allback 緊係hold 唔到

Black label係張梁記買 我問佢邊隻blumaan定bl好 佢話bl吹乾髮用就咁all back都得

睇你想剪咩頭，如果要分既話，barber 主要剪D較整齊既頭，同有其他grooming 野做( i mean traditional barber shop ) 但salon 剪既頭多類型D，同有chemical 野做(染髮，電髮/負離子)

我個人就鐘意salon 多D ，因為做salon stylist 難做過barber 好多，sorry 1999

諗緊買blackship定odouds water based好, 做過下功課睇落依2隻都唔差

係得呀 不過用泥你唔落spray點hold呀

兩隻都有用緊 自己中意oduds 多d, 雖然無blackship 咁hold, 但勝在夠光澤 同埋陣味我自己好中意
不過兩隻都好在係天然

睇髮質同吹頭吹成點姐，我唔係用pomade ,又冇用spray, 個頭都hold到接近成日

係咪玩casual look 果種

yes,個frd 比過upper cut 我試過，但我個人就唔太夾咁貼既髮型，所以最後都係放棄左pomade
同埋其中一個原因係佢比我果盒好似係oil base,好難洗

我以為你就係張巴 好想去 不過好奇問下任gel係點 有得洗頭？ 好多product想試

佢個到有埋洗手間既 比你試玩完之後洗手 洗頭你唔介意既話 佢應該都ok

我係張光直唔係張梁記老闆
人地gary靚仔咁多

佢話有睇開呢個post
Gary哥
你好靚仔我好愛你好想幫你含

你個名比較嫌疑

Gay

髮質軟應用邊隻好？

另外想問江獸既好處係？

prospector iron ore定江獸好用d?? 聽日上去買

暫時用緊Suavecito

佢有tester, 你可以任聞任摸
有時香味/包裝呢d個人喜好好難幫到你
仲有你髮質/長度都有影響
最好問下老細

江獸好處係咩髮質都岩用，夠hold得黎唔會好硬，同埋夏天又熱又濕時對抗落汗

頭髮軟可以用medium, 唔好太硬俾番d volume, 試下黃色prospector's?

兩隻prospectors都好正

Crude oil都正嫁

我都有中間 最鐘意佢隻香味
幾好hold 出街一日唔濕水都唔會塌曬仲有少少拱
但會硬到一支支咁

本身軟髮撚頭髮又薄 想試下其他 有咩好推介？
爬過文見江獸 紅豬 black ship 都好似唔錯

我黎緊會試油性
打算試crude oil , green Reuzel , odouds
順手買埋odouds bar soap 黎洗油性
咁就落雨不怕落雪也不怕

Odouds bar soap洗唔到crude oil

但爬文話洗到waterbased 同oil based

你試左先，可能我髮質問題

利申：用家

我用梗forest味 好清新

想試bay rum

用開Prospectors gold rush

其實三隻味 odoud's soap我都用過
有核個隻最過癮

我用緊檸檬味最正
but 張梁老細好靚仔

J爆佢

已射

係幾靚仔既

想問下江獸同blackship各有咩等點？新手想試下，頭髮又多又厚

留名

朕黎留名

水溶性同水基性
水溶性會變硬，但清洗方便；
水基性不會變硬，可以restyle, 但相對難洗

江獸算係水溶入面較抗汗、hold同硬度較低，natural shine;
黑船就係水基性中比較易洗同硬少少

如果個頭易笠咁邊隻好啲

江獸啦

Blumaan就快出隻新pomade,呢到有冇巴打諗住試下

老實講對blumaan真係冇興趣

搭單想問下邊隻會硬d？

要硬記uppercut 啦

有冇巴打教下點洗頭？
近排好似甩多左頭髮

睇江獸個盒寫waterbased既
同water soluble係咪唔一樣

江獸係水溶性

就係唔想咁硬，想有好啲既restyle效果

我見你問硬
要restyle其實所有水溶性都係做唔到
一定要諗水基/油
水基要硬身就梗係黑船

江獸都梳到 硬唔哂

咁巴打比較推薦邊隻

江獸

我就建議你試下water-based

Prospector iron ore

江獸/任何water based

搭單問，唔岩唔好屌我
大家用完pomade 會用咩洗頭水同埋護髮素
本身無乜留意，但有時會洗唔乾淨
箭牌個deep clean 如何呢

但有冇話邊隻hold得比較好？

而家細佬用緊iron ore 好用
而家想試一隻夏天都用得 因為iron ore打波出汗就好易收皮
加上夏天大汗 各位巴絲有冇好推介
係咪都係用江獸

留明一身蟻

用緊imperial
但好似巴打都屌
想轉layrite matte cream

我都用緊都想轉

Imperial 硬左好好hold
金槍不倒

試過落埋spray hold足全日
真係全日 唱埋通宵k嗰隻
但係唔係幾好用 想試其他

夏天就係冇哂計
甚至你話Gonzo, 係就係好hold d, 但係水溶始終會遇水就收皮

其實要睇大家追求咩效果，如果「hold」係打風都唔變形，咁水溶性變到硬哂成個頭盔咁就啱哂

但若你指「hold」係夠力做到理想造型，咁water/oil-based其實係極順極好梳，但經過室外大風一吹就都會變形，但佢吹唔脹就係水都洗唔甩，入廁所梳番又一個漢子

所以真係要睇大家需要

hanzdefuko
claymation or quicksand 好D？

兩樣野黎

Quicksand 係類似鹽水/鹽粉效果的product
Claymation係泥

有冇ching用layrite matt cream

想瘋狂restyle

前幾日試過一次 痴撚線地持久
本身用開uppercut deluxe

又Matt 又持久？咁正

巴打髮質/髮量係點？

Rockstar試左返唔到轉頭

如果覺得唔夠hold係應該落多啲定用第二隻

新手用緊iron ore

我都係 應該係我每次用量都唔同

唔係用OIL BASED都唔好叫自己玩髮油

硬就硬啊 不過過一陣就散散地

整side part個陰好快散

我都係side part

Gary係香港pomade界代表人物
要不是Gary照顧你們，你們的油頭完蛋了

水性邊隻好？

未幫佢含過都唔好話自己用pomade

我新手岩岩買左紅豬黎用
不過用落好似唔夠"令"身

係咪我落得唔夠多 定本身係咁

水溶性相對冇oil based / water based禁令
想令d就唔好乾髮落，濕下個頭先落，不過個hold會差左，因為紅豬係water-soluble

屌你
等左呢句好耐

加用量先，water-soluble 真係要多少少、多過clay好多

唔識Gary都唔好話自己有gel頭

硬直

最憎水溶性整到個頭硬晒
最鐘意水基性同油性 可以不斷重梳

同好啦

water based相對water-soluble易唔易洗?
我想令身D 不過聽講oil based好難洗唔夠膽試

Reuzel 有新野，有無人fiber pomade即無點？

乜叫無點

用緊cool grease 椰子味，好好用

Lockhart matte clay終於返貨喇
放工狗衝去買

打手？

要睇下review, 有d沖水都洗左9成，有D會洗唔甩有buildup. oil base可以洗頭前落一pat護髮素再梳走先洗

個個都係到吹奏gary

Btw gary 真係好鬼型呀屌你

不是，堅好用，hold 好耐，易洗

ig shop 打手？

用得多oil-based會好傷頭髮

打錯 即係點先岩

source?

我冇影樽野，所以拎左張ig shop 既相😂😂，sorry

Post 個張

一打唔使找

翻打？

永遠只會支持Gary
就算其他pomade shop係巴打開都無情講
btw真心佢地唔係出面果d每句sell果type商業化型式
有種係似frd多過客人嘅感覺 平時幾可會有鋪頭會勸你用完手頭上嗰批貨先再幫襯佢地買
同埋唔買野都照吹水，又試過傾女
同佢地熟起上黎買野例如爭幾蚊或者冇散紙
佢真係唔會同你計到盡

我覺得唔需要係呢度特別吹奏gary哥
再吹奏就有反效果
一陣有人借吹奏黎搞串個party
反而我地真係用d pomade， 多d分享用後感
各位睇完消化完想買可以去任何舖頭買，不過我有信心識揀之人總會去番gary度

唔係吹奉
真心想介紹佢
可能有啲新手唔識買走去Gary買如果走去其他海鮮價劏或者俾人fake左買錯野

講返product , Lockhart matte clay 點睇

尋日買咗
陣味好香，但好似唔多夠力
利伸頭髮超硬同直

想要d啞色，易洗同埋medium to strong hold既pomade

巴打們有無咩好介紹？

Iron ore

係咪姐係依款？

係

Thanks，香港邊度有得買？
唔想上網買，唔想等

唯一答案：Gary

點都唔係啞色

條友唔識係到老點佢

啞色就lockhart's matte clay 啦

有咩pomade係好shine,可以keep成日shine

Oil-based 啦
任何oil-based都high shine
不妨試下豬或Lockhart

reuzel係咪出新豬？ 有meh唔同

等gary講啦

Reuzel Matte Clay ： 啞色水溶性髮泥
Reuzel Fiber Pomade: 有volume medium shine 既水溶性髮蠟，感覺似mm

終於有帳號 Thanks 巴打們支持

你個名 又話唔會咁開ac

Gary Bb呀
幾時除褲俾我幫你含
上次你po我個留言開心到打左成個星期J

用過呢幾隻同Suavecito
Suavecito最垃圾 用臭又容易飛起晒
依家用藍豬 個人覺得都係垃圾 幾快the皮
粉豬係打波用 因為難洗 唔鼓勵大家買
暫時覺得江獸最好 易推 冇咁快係手乾 適合夏天用
Prospectors就尋日先買 唔知

Ｇary BB

Gary黎我可以抖下
更詳盡專業講解

有冇人發現出門口前洗完頭即刻落江獸

同

前一晚洗完頭之後個日訓醒落

分別極大？

grease同pomade有咩分別？

左邊個隻係咪油性

其實日日用pomade對個頭傷唔傷

追左陣post 其實Gary 間野係咩 係唔係佢user name 個個？

傳說中油頭界代表人物

左邊係油性

用左pomade之後 洗頭甩多左頭髮

唔係掛

唔好咁講 每一個師兄都係代表人物 我只係濕鳩 ig shop

你係我好目中紅太陽

如果唔係Gary BB關照，我哋仲洗旨意gel到頭？
你是我心中的太陽

前兩日先去幫襯完Gary
呢兩日個頭終於都唔再塌

認真呀 出面有啲舖頭明明賣衫賣鞋
乜撚都唔識就走去學人賣pomade，古龍膏
最on9係賣得貴過人
所以話搵Gary一定冇死

大家都是朋友啦

你究竟係邊個

幾時開個gary cheung hair

好想幫Gary含呀

過多兩日就會又嚟幫襯
想買洗頭水同埋再要買罐Prospector

係你背後默默支持你嘅客仔

想問下 用MATTE CLAY 洗唔洗噴Spary ?

你講嘅果堆ig shop好多都係Gary比貨佢地

Iron ore 好正，但要快手d

整鳩柏豪個頭應該用pomade定濕泥?

唔係ig shop啦

其實我想問gary係張定梁？

點解而家感覺上好似剩係得Gary一條友揹起間舖
次次上去都係得佢

唔太想髮泥，我想搵d易洗既，所以先考慮pomade

一年唔買pomade 都用唔哂

可能負責唔同野呢 gary負責看舖同比我地含

同問

唔好問啦

呢3 個一定係我啲女仔客

我唔係

佢似係用泥又噴spray

Lockhart' matte clay 易唔易洗要問問用家
但你要易洗就只能water-soluble
但實會有光澤唔會啞色
巴打要取捨一下

係咪lockhart黑色罐嗰隻泥？嗰隻我用緊，油來講好易洗

係咪lockhart黑色罐嗰隻油？嗰隻我用緊，油來講好易洗[/quote]

indians 岩唔岩硬頭髮
同埋香港邊度有barberbshop

明白 ，唔該巴打
另外我做左陣功課，好似 Layrite blackship 同prospector iron oce 依3隻比較好
但邊隻係比較low shine?

blackship

不過matte clay易洗過blackship

我都唔係

gary食緊女唔得閒理我地

我覺得matte clay唔太夠hold
而且好重身同埋濕身又有d shiny
如果係整messy pomp or quiff既話我都係鍾意Morris motley/blumaan/daimon barber no.4clay pomade
可能Kevin Murphy rough rider同Baxter of California clay pomade都好過佢

另外仲有罐flagship 既dead sea clay
個人認為都好過matte clay
不過有少少黏手

準時2點鍾開門

聖誕都開

Blackship 幾時有貨
住太遠，所以諗住上網買，但點知out of stock

1月尾

推一推先

咁耐
巴打仲有咩好推介？易洗 low shine 就ok

你頭先開住舖打LoL?

上我度 我介紹比你

好多地方都有barbershop.. 想邊區

聖誕雷鳩啲人

唔過海得唔得

遲多排上

大家用pomade會唔會噴定型
最近好大風

有冇巴打喺59barber剪過

梳兩梳就leng翻啦 噴spray已經冇左pomade ge意義

唔過海既 官塘、土瓜灣、葵芳、屯門都有
唔知仲有無漏

呢排夠乾燥用water-soluble應該都乾得幾快，唔洗spray喎。你用開邊隻呀？試下落多啲 ！

幫你含完再gel頭就可以hold足理想髮型24個鐘

射落個頭

用開江獸

記起好多巴打問用量
當然髮量唔同都要adjust
而Gary都有喺ig post過
但我今日醒起都有影低我的用量：

屯門都有
可否介紹？

開名好似好打手feel
睇gary 既ig啦，有介紹過

睇到了
THANKS

同問
屯門邊度有

係工業大廈嫁睇返gary ig 啦，我都剪過一次 平得黎幾好手勢

sor巴打，完全唔知你覆咗我
中間如果你啱用我可以俾你，唔想浪費。
江獸係其中比較易洗

我分兩轉，加埋似巴打你咁上下用量
會唔會冇咁hold

如果你覺得呢個份量唔夠hold就要多啲， 我有啲客用兩指咁多，好睇髮量髮質同你期望既hold度其實有幾hold。

葵芳有BARBER SHOP
係邊嫁

好似葵廣 好唔好就...

咁邊個OK 我搵日去

Gary今年點解唔搞個聖誕優惠或者入冬季聖誕特別版pomade
我記得你上年聖誕sell油性搞到我入咗幾罐

江獸岩軟髮？
屋企得隻original by blumaan想買多隻

軟髮用gold rush啦

江獸粗硬髮arm d

返工 做野有時要帶帽同頭龜
唔使太shine 要整齊 自然
用邊隻好

油性啦
btw怕唔怕入完火場之後融咗要返局搞？

咩價位到

之前剪過係$120 , 唔講究環境既話 同類黎講好平

油性邊隻正
除佐油性仲有咩選擇
唔怕 入得去出到黎 全身都要大搞
Ps 最緊要未入去前型佐先

不過油性會好lup 我怕你上左頭盔真係個頭lup到仆街
但係所有情況點都要帶頭盔咩？
依家好似最多唔洗著防火衣可以直接制服+頭盔

如果去車去到現場之後發覺小事而且又見到有靚女咁岩又gel左頭
會唔會特登除頭盔電下佢

咁waterbased會岩用？
點解你會知我地會點著裝備

唔會啦 拎電話啦

真係算平
係咪無洗頭 齋剪架咋

葵芳都有嗎？？
邊間

一問

髮線唔齊梳呢d all back頭，剪頭髮果時應唔應該叫人剷返齊個髮線?

定唔應該梳呢種頭

平時係街見到你哋去車都有留意開
bona fide & prospecter(唔記得咗係咪咁串） iron ore
依兩隻真係可以hold足12粒鐘

認真呢真係試過 ？

我覺得髮線中間有個𨧧個d all back反而好睇

今日有冇返工？
岩岩屋企樓下有10架車 規模有No.2
重泵指揮車黎埋又2泵 2升降台

鋪頭成日都好多大隻佬

點樣樣唔整法

gary點解今年好似冇乜聖誕氣氛 又入啲聖誕新野

唔係唔入 .. 係入左 supplier 比唔到貨我
錢就收左 聖誕都過撚完 啲貨仍在美國

今年有咩牌子出冬季聖誕限量版？odouds有冇

新年搞d新年氣氛啦
有請小鳳姐

條髮線唔係一條直線過，本身已經有琢
其他位都係一忽忽有少少m咁

可以點比幅圖你睇？

影相

大家可以參考下

例如？

冇
燒唔燒得成？普通燒成10架車都差唔多
no2係指人多既地方
重泵周不時都去車 要做搜索
泵2部可能人手不足或51泵
2台可能一打火一搜索

嘩...咁知唔知咩case點著法
Gary度有冇得賣？
一個朝早就要gel過啦
我想要自然 整齊效果 呢2隻做唔做到？

巴打你作為我哋英雄我願意送俾你

普通住宅區昨
地面鋪哂喉 地面係咁攞電筒照樓上
不過15分鐘到已經收左喉
成堆走晒得返一間局既車係度執手尾

你係想要西裝油頭定係好休閒果種碧咸all back?

多謝啦 都係打份工 唔係咩英雄
我負擔得起 你捐俾有需要既人啦

adam chan 間鋪都係叫人用suavetico
我用開油性, murray 同black n white都好用
但好難洗, 日日都疏, 洗唔甩晒都有佢

suavetico太黏身啦, 疏幾下就會甩頭髮
唉, 浪費左100$, 大家有無邊隻易洗, hold 得ok 又好疏嘅推介?

睇黎你又識唔晒 呢轉普通no1
多過2個電話 出埋搜索隊
果架只係3星車 後邊果架4/5星車

返工用
平時我有用開既野gel

咁gonzo/prospector iron ore
gary到有

試過有個叫阿鋒 麻麻地

book 親都話邊個剪都無所謂
下次要加句除左佢

推

但都好跨張成10架
平時見no1最多都係4紅

正常一個髮型師起碼都要學返三四年先正式升幫人剪頭髮
依家adam d徒弟都唔知學左幾耐就已經出黎幫人剪

gary你同佢嘈左？

都唔係麻麻地

留名 想問頭髮極幼同軟身應該用邊隻好啲

臭閪tb

其實做咩事

我唔同人嘈 有咩好嘈

上我度試丫

利申：本人立場並不代表gary bb

Agger

ok 呀!
巴打鋪頭邊樹

你都中過伏?

人多做唔晒
鋪頭係中環又貴
肯定係刮角或者請第間salon 有經驗嘅就算
唔係由徙弟train 開. 睇手勢都知

上面又話個個都咁好, 係咪打手

唔好提了

甚至我懷疑本身唔係做髮型師只係train一陣就推佢出黎幫人剪

320$

苦主揮手

呀fung好差咩 之前都係搵佢幫我剪，不過覺得320太貴

頭髮軟，幼，有無巴打有好推介？

梳嘅時候唔順 會甩幾條頭髮
係咪應該用油啲嘅pomade?
定關把梳事

兩樣都唔關事
甩係正常

有啲驚
日日咁樣梳條髮線

早幾個月韓國旅行見到買嚟試下，又幾易洗

理得佢，日日gel

你咁靚仔光頭都唔驚啦

真男人

今日旅行用suavetico遇到呢種天氣即塌 搞到全日笠住頂hoodie帽

Gary見到我pat白色野扯咗

點解呀 呢種係點既天氣？

關唔關潮濕事？
我啲頭髮一潮濕就係唔係都死，用咩都分別不大…

我都想問，潮流大汗用邊隻好

日日用會唔會好傷
有冇啲護髮用品可以介紹?

左手邊個髮型用咩gel好，次次吹頭gel完隔一陣地中海範圍啲頭髮就凸起，搞到成個頭型好7，有冇方法或泥可以做到耐久度高既前凸後貼效果

用pomade 啦
泥做唔到呢d效果

亞洲人頭骨好少可以整到咁靚

外國人頭頂中間個頭骨好突 佢地梳貼佢超靚

可以考慮下gonzo

講個題外話
話說有間ig pomade shop真係好撚煩膠
間野叫咩theconcretehk
間野follow完我之後就unfollow我
點知冇耐又再follow 之後又unfollow
係咁不斷重複玩左好幾次

the pomp 出左best pomade review 2016
Gary你可以食住個勢sell下榜上有名既pomade

btw 真心唔知點解覺得上年聖誕好似搞得正D

我記得果陣又送clk貼紙又搞下sales又整下圖又入埋冬季限定odouds
今年就可能比較普通冇咁正

佢啲youtube片

X 左佢

好多野唔是我控制到
本來真係預備左啲野xmas，可惜
情人節我一定會準備充足

新豬係咪滯留緊係美國未送到黎？
係咪而家大部份pomade gary你都入齊得七七八八所以感覺上gary好似無以前入咁多新款
我記得以前差唔多隔每個星期就出新野，有陣時仲誇張到一次過出幾款新野
如果有aplus咁齊既話到時真係不得了日日上黎清你貨

有無人發覺越黎越多pomade店 真係一開ig就有幾間賣哂廣告,香港人就係鐘意見有錢賺就一窩蜂走去開店
脷伸幫襯開gayr

好快就會發現要賺錢賣其他野好過

傷唔傷真係唔知，小弟中2 開始gel 頭 gel 到依家
間中用下護髮素，最好既方法一定係唔出街果日唔好gel 同埋返屋企就去沖涼洗頭！

獲益良多
利申：經常gel 行個頭係屋企等外賣仔拍門

想問下Gary
如果想做完運動 出完汗個頭都唔走樣
係咪最好用oil based pomade
有冇water based/soluble做到咁既效果

唔識答 做運動好難個頭唔走樣

睇咩運動囉，golf 或者草地滾球應該可以

想問下夏天用粉紅豬定江獸好？

妹下妹下就有可能，妹妹你係咪諗多左？

外賣妹妹

你喺舖頭叫妹妹外賣？

無知一問 ，想問下pomade 帶唔帶得上飛機

Under 100ml

想問邊頭有得買blackship？

痴撚線 新果款Blumaan pomade
開頭垃圾swag hair賣218
點知依家Gary賣198仲要優惠埋159
2間價錢差遠到
gary仲要有埋鋪頭要交租
條TB只係間網店，租又唔洗交
已經永久black kist 佢
食屎啦死TB

Tb是原罪

唔關事
一間網店唔洗交租唔洗交電費
條友又唔係全職賣髮泥
唔明佢憑乜食水咁深

我知呀 純粹係我本人都憎tb
佢仲要上嚟開post扮唔開名但又借啲易宣傳下

如果Gary賣218都合理啲啦
佢又要交租又要請我地班撚樣飲下可樂有時候又要搞優惠咁

爬完文決定買blackship
但張梁無貨 聽日落街口間髮品望下先

唔駛望 唔會有
好似得Gary bb有

Gary呢批應該係black friday減價貨黎 159真係無錢賺 如果swag hair講blumaan無得批發價俾其他人係真既話

amazon 啦！ 我啱啱喺amazon買左6盒， 用集運ship返香港，極抵！

係， 如果你地有數量可以咁訂法。 我果邊就訂左貨同埋係咖啡味 唔同正常果隻，預2月前到貨

大約幾錢盒？

我諗一盒都有排用
等你有貨再搵你買啦

新手gel all back 一問
平時用開普通髮泥同好似jelly咁嘅gel
想問下上面個啲算係咩類型?
除左用gel 我用髮都好快扁用lum左落黎
我頭髮本身又幼又軟 好難gel得起
gel all back想企身少少 有冇咩推薦?

我人在英國都買唔到blackship, 話out of stock
有無咁受歡迎

Btw 睇返官網 原來仲有好多隻味
又mint又peppermint vanilla又sandalwood
邊隻最好聞/香?

你地用blackship乾髮定濕髮落

之前用prospectors黑色好鬼硬
而家用江獸好鬼好梳

咖啡味好香 原味都唔差

請問你地剪頭係去專剪油頭既barber shop, 定去自己剪開既地方，叫佢照你既意願咁剪個油頭出黎

去自己去開果間 還掂都係鏟青 應該差唔多

張梁記 Original By BluMaan Styling Meraki 幾時有貨?

以前去adam到
依家走左去上海鋪剪
95全套包埋剃鬚

邊間？識剪modern d既quiff/pomp ？

最快月中尾

北角僑冠
師傅全部都上年紀，風格一定係old skool 野黎
我剪係同佢地講剪蛋撻頭就會明
因為我自己梳得好貼
但佢地d 漸變同吹頭手勢都做得好好

上海鋪師父都識剪油頭咁勁

其實係同一樣野黎
如果講上海式同英式兩種風格大分別係
上海鋪係用吹頭令到有造型效果
英式係用pomade慢慢梳出黎

開頭去上海鋪剪覺得同英式一樣
但去到洗頭，幫你吹頭就見真章

利申：做緊project 關於barbershop

毒撚冇人理

上海舖會唔會落styling products?

巴打影個頭嚟睇睇？

來我鋪頭試

江獸隻味唔多掂

我自己好鐘意

幾$$,有冇咩師傅特別推介

似啫喱味

Gary 巴打，會唔會入straight razor 呀？

好危險嫁喎

江獸還好喎

反而uppercut/layrite 個種椰子味俾女朋友鬧到飛天

女朋友鍾意粉紅豬陣味

suavecito定藍豬好d?
硬髮質

我想問下Kevin Murphy Rough Rider同Black Label Craft Clay有冇巴打試過？想問效果如何？
用開MM,用耐左心癢癢想試下其他野

吹頭果陣會落髮乳
吹完個頭會好香

我自己果d角度影得好差
但我可以出賣我個fd

佢地吹完鐘意落spray
我自己就麻麻地

$95全套包剃鬚
師傅就無乜特別推介
因為都係剪過兩次咁多

唔錯

Gary幾時去

有冇巴打用緊odouds隻heavy hold，我宜家用緊粉紅豬，想轉下，odouds隻heavy hold掂唔掂

我係英國住過咁耐
其實個個local都叫果隻油頭barber shop 係美式

我唔知點解香港台灣人咁鍾意叫英式
巴打你個project 都係寫英式?

原本D頭髮好撚硬,好撚直
尋日終於得閒去電番「亂」個頭
再用江獸jel番個油頭

好撚爽呀

我 但係學生哥無錢電髮

有無鹽水推介？

我地用Reuzel grooming tonic.
油頭用pre style

枝Tonic真係世界級
用左返唔到轉頭

Gary賣左咁耐人pomade唔計批發俾人
有冇計過邊款係最多人買？

可唔可以for硬髮用
因為我宜家啲頭髮硬過鐵線好難gel

電過一次
番唔到轉頭

電完唔會好難控制咩

我覺得個感覺都仲可以
因為你「立」個頭果陣,
可以拉番直小小個頭。

岩岩都講左,我D頭髮都好撚硬同好撚粗
一長到咁上下,
唔電既話, gel完都hold唔到耐

btw, 有無爸打用過呢隻

上次去韓國唔記得帶pomade
是旦去化妝品店買左呢支野....
用落都ok, 不過香港未見過有

如果用wax同clay多 岩唔岩用tonic
可唔可以當鹽水用

英國果邊啲barber係咪好多都係啲印度人？

好想睇下電完係點

好彩我份野仲未交
聽日改番

我會寫西式

佢質地同粉紅豬有啲唔同 同埋令身啲

gary bb 唔理我

商業機密

有無人剪過忽當 手勢好唔好?

我自己本身個頭偏粗硬+彈
Lockhart Matty Clay, Slick Devil, 江獸, O'dous, Goon grease, Pomp & Co
我都試過夾Tonic 用, 用完吹乾個頭再落Pomade/Clay 基本上唔會有頭髮散出黎

用哂支sidekick買黎試下先

而家用緊quicksand打底，但覺得太乾大kick，請問有咩好產品推介

其實直接個頭6,7成濕，再落pomade打底吹頭個效果都唔錯，夠整齊貼服

li排唔想個look太old school 我都用濕髮落pomade打底，吹完好似JB 個long side swept 咁

諗諗下先至醒起呢d最好唔好問
萬一到時佢答左我肯定一星期之內ig即刻多咗成堆粉皮即刻抄gary又賣埋一份

你地有冇係「飛短留長」到買髮油

未買過 但好似係巴打開

盒藍豬就用哂 有無巴打有好介紹

Prospectors iron ore

睇你想用油性定水溶性

油性好難洗 有無啲水溶性可以hold耐啲

如果water base你得唔得，冇水溶性咁好洗，但洗兩次都乾淨

留名睇巴打介紹江獸
利申: 追完post準備入手

夏天用江獸先知佢幾勁

係咪唔洗落spray都得?

其實我諗緊江獸/blackship，兩隻都係water based，有無巴打畀啲意見?
blackship好似用天然成份整?
restyle能力同亮度兩隻比較上又點?

就試下江獸

有人認同了

第一次買買左公雞唔係好夠hold所以焗住要用

我淨係用過江獸都覺得好撚hold

玩油頭用spray就完全無左個味道
我完全唔會用spray 最多用Tonic再吹已經好夠

但隻味直撚頭係臭
如果江獸有iron ore 既古龍水味就正

首先blackship係water based
江獸係water soluble既gel pomade
江獸會易洗同埋會變硬 restyle 唔到
Blackship可以 因為唔會變硬
但係江獸會易d梳得高個pomp

唔該巴打先，其實我係好想試下可以restyle嘅product，好似好有feel好型棍
死就死試下blackship啦，反正梳唔梳得高都好睇各人髮質同點吹

粉紅先係oil based喎

Iron ore硬左冇得restyle
有冇其他可以restyle水溶性pomade介紹

有冇巴打用緊/用過 slick devil

我都係髮質偏硬，冇落鹽水，就咁向後吹，water based其實blackship都真係唔錯，同埋可以restyle真係好正，我自己用慣左oil based，用water soluble會變硬自己唔係幾鍾意

如果水溶性要restyle一定要落水喎，但係落左水通常都好難梳翻好

希望blackship 同 dead sea clay 過年前可以到貨
有少少危 flagship 果邊好多訂單

Dead sea clay同lockhart's matte clay點揀？

味用過江獸，用緊紅色uppercut都覺得夠hold

Rockstar 係咪大伏？

我都想知好唔好用

新手一問
咩係江獸? 驚買錯

江獸唔洗落水都梳到

個盒面大大隻字印住江獸，如果咁都買得錯既話....

用緊imperial同藍豬
天氣一潮濕少少就覺得用pomade好唔舒服
有冇其他野推介下?

Oil based pomase 邊隻最好hold?

未用過江獸所以唔知

邊隻最好hold真係答你唔到，但係自己試過就粉紅豬最好hold，試過打完波都冇咩變過，又試過玩通宵第二日直接返工梳一梳就冇問題，真係好掂

我有罐dead sea clay係到 用左兩次 想試可以pm我 $100

Goon Grease都唔錯

有冇啲持久又啞色既定型噴霧，吹完直接噴，有冇介紹

呢排ig有間pomade shop好似追得gary好貼咁
我見gary你開1個po,佢就已經開10個po
望落已經有唔少客

我覺得gary你應該變番以前咁開番多d po ,入下新野
就算冇新產品po都好似以前咁求其影下罐pomade都好
因為我見你呢排d po好少摷番以前d熱門貨sell(eg 豬，imperial)

hi 各位手足

想問個問題
你地會乾髮定濕髮落pomade ?
用water soluble 係咪一定要乾髮?
起身洗完頭吹乾, 同前一晚洗頭又好似有d唔同

傾呢啲你wtsapp我 呢度傾返髮油好啲

M字頭？

想問有冇人用過同layrite matte cream,Pomp & Co Hair Cream
好唔好用??
如果我唔想用pomade想casual d
用cream好定用泥好??
我自己本身有mm

我都想買layrite matte cream

要噴鹽水再用粉紅豬
如果剩係用粉紅豬會好塌

粉豬好好力喎
同埋點解唔用豬既grooming tonic

鹽水打晒kick點梳

Lockhart's matte clay算唔算都入pomade類
上youtube見d人都係用黎整油頭

利申 新手 有錯勿屌

我有時會梳 有時會 finger comb ,當然你可以拎來整層次

有冇人俾到意見??

Casual all back 用泥就ok la

Layrite 定Lockhart 既matte clay 比較易hold同易洗？

2隻都唔差， 你想髮質 長度？ 梳咩頭？ 直接上我度試好啲

clay/cream洗唔洗落spray?

其實洗唔洗落spray真係睇你髮質長度..

頭髮勁硬勁粗 allback前面陰位永遠棟晒起身一枝枝咁
到底係落唔夠野 定係用錯產品?
同緊

一樣 試過幾隻唔同嘅都差唔多

試下gel完向上梳下？未用過呢隻

我係梳完會彈番起身

留再長d

有冇巴打用過新豬

日本雞點睇

作為一個默默支持你嘅客想提返你小心d
果間m字頭pomade shop 開左個半月已經9百幾follow
而且無聊入去睇下，佢啲生意好似都幾多下
連豬,prospectors既官方都開po介紹 tag佢
我諗今次真係要同佢鬥
睇唔過眼條友走埋黎撈埋一份搶你生意

依隻好用

呢間野都唔少野賣

得罪講句 gary靚仔過佢好多

未用過layrite 但推介Lockhart Clay , hold到成日

唔係講笑
我睇佢出去交收個po都要攞勁大個袋
條友應該都幾多客下
ig咁多人跟你風走去賣pomade好多都已經鬥唔過半收皮
但呢間好有殺氣
咁快已經做到咁大

留緊長想top knot
想問邊隻又平又好用?

聽日拉架車仔好似走水貨咁返工

點解買pomade都要上網買之後交收 上gary到慢慢揀慢慢試慢慢吹唔好 ？

多謝咁多巴打支持

M字頭係manlyman?

笑撚左 做生意就係會有競爭架啦
睇唔過眼都講得出

早兩日響gary 到買左
堅好用
鍾意Lockhart clay多過mm

我反而覺得無乜hold
又油又重

Lockhart 潮濕天好易塌
用手梳返幾下就收皮
Mm 好似好d

咁我又未響潮濕天用過
不過MM貴咁多
正常MM係會優秀D既

我用mm gel完一落街就塌咗

但撥返上去都仲hold到
你頭髮係咪都係超硬超直？

究竟gary間鋪係邊
想去朝聖

ig 咪有地址

我反而主力用lockhart matte clay 好正wo ,今日都用左

係超硬超直
撥完hold多1分鐘就又塌
以前用mm要quicksand打底先
依家用lockhart's matte clay直接用就得

會唔會油同重？我懷疑我買左舊formula先又油又重又唔hold
完全唔好用 同blumaan/Morris motley/daimon barber clay pomade差好遠

另外有無人有買kevin Murphy rough rider?

唔覺 但比起mm係偏油嘅
我12月喺gary度買 唔知新定舊formula
Blumaan試過覺得好撚廢 original同pomade都係

琴晚去左Gary 到試左佢推介隻新油性
好撚正 岩晒我硬直既髮質 用完好軟好順

即係邊隻

咁真係人夾人
我鍾意blumaan 果隻黏得黎又乾又輕既感覺
可能我本身頭髮唔算粗同厚
買左新果隻smooth未用

用blumaan完全hold唔到

有冇巴打用過 slick devil 覺得點

大家用lockhart matte clay會唔會打底/落spray? 定係好似用pomade咁乜都唔落?

就咁用lockhart matte clay 好似唔多夠hold成日, 同埋d頭髮會彈返上黎

請問係邊間？

我有用quicksand

我唔打底 但要吹 唔吹會塌

會唔會量唔夠？ 我用同pomade一樣咁多。 一個大指頭咁大舊

咁多 泥唔係要用少啲咩

一個手指頭

黑色slick devil 好黏 啞色 持久力一般
頂到大半日既

blumaan 做左型之後 用咩再hold 最好 mm 定其他？？ 有冇好介紹巴打們？？ 最好hold 耐d 同易洗d 就ok , 本人 頭髮軟身

你想整乜髮型先

allback or 普通d 髮gel 向後or 則邊都ok
因為本身頭有d lue 同軟

用blumaan做底再做型唔得咩？

hold 唔到 好快變曬型 個頭

有無上過我度試GEL呀

Gary入唔入daimon barber

佢有好多款, 邊款好用

我淨係用緊clay pomade
有少少黏得黎好輕身好夠hold唔油唔濕又唔算乾
得閒拎上黎俾你試下
我覺得齋用仲好過Morris motley

好啊

For your reference
好多baby hair要清

就咁用？有冇吹？

Prestyle 用左sidekick 加少少quicksand 先睇落咁乾

好型呀

有冇你三成

我係垃圾

有無巴打用開tonic打底
其實grooming同hair tonic分別係邊

我都想知

睇黎要上黎試試先

個感覺柔得黎唔太油，幾好睇

但係又好似風一吹就bye bye

我偷雞噴左一圈spray 基本上頭先做完gym番黎都未塌
平時唔係打到8號風既話都無事

係咪有隻新野叫CHAPTR
有冇人會試

師兄你講緊e 隻係髮泥定油？

佢叫clay pomade
成份有clay有oil 水溶性
當佢係wax或者heavy少少既cream應該適合d

Hold 度？

Jordan 終於出 MM blam 同 chrome 點揀好

Thx

想問有無專for男人長頭髮用
想濕濕地個feel

preorder但都要4個月先有貨

之前用過粉紅豬係幾好hold但好難洗 洗幾次個頭都好油 諗緊買江獸或者prospector iron ore 想搵隻易洗同夠hold 有無巴打試過哩兩隻pomade 邊隻好d

有無人試過呢隻

Lockhart's crossover 江獸
應該係oil based heavy hold

各位係咪真係會朝早特登起身洗頭吹頭先落pomade??

噴水

想試下MM係咪可以乾髮用

我會塞個頭落洗手盤度過一過熱水即刻吹乾，最主要係後尾枕位瞓完會扁晒

長又唔長短又唔短個時好難gel
大家會點？

又話唔吹頭

最岩玩quiff

請問可以點玩
我最鐘意岩岩剪完側邊好短個時個鬆型
一長左就唔識搞

側邊唔長唔短就請你鏟短或者留長

啲頭髮太硬
用完會彈番起

有冇人用過cock grease 紅雞。覺得點？

巴打們覺得mm blam 定chrome較好用

嘩屌 Gary會唔會入, 個包裝好撚正

油性黎嫁，我鋪頭有盒呀

Gary cool grease 點睇
用緊江獸想試下新野
玩唔玩得過

如果用gel pomade 我會要求變硬 唔洗再翻梳
如果唔想佢硬 我會牽性直接油性

即係你唔會用water based?

Btw cool grease係gel定water based?

吹完啲頭髮好乾，同埋唔係幾識落泥，唔知點先可以落到每條頭髮都hi到啲泥。
成日gel完人地都唔覺有整過啲頭髮

同埋唔想頭髮令身就唔洗買髮油
我gel side back係qs溝普通泥一齊用，但頭頂嗰part啲頭髮成日都會塌，洗咪要再落少少spary好啲

啊ching li到係pomade post

所以我咪問唔想頭髮令身係咪唔洗買髮油囉
好拉其實我第一個留言係冇睇清楚就入嚟嚟，自對半打膠

下次真係唔gel比佢地睇下個分別
如果隻泥太乾試下濕濕地落

我係qs溝蜜瓜味隻泥一齊用，可能係落泥落得唔均勻，同埋唔係幾鐘意噴野
btw Gary 巴打好型棍

買左幾日，生晒銹

我都係咁

Water based
其實我覺得佢幾夠力 又唔硬可以翻梳
開心使用中

知唔知邊到會有shearv revival crystal lake買？
The pomp新介紹果隻Arcadian clay pomade好似都幾正，睇落幾firm又夠matte,有啲心思思想試下

Cool grease 唔錯，最重要可以restyle

邊到買

我髮質粗硬，梳側邊all back 髮尾唔識貼番個頭，會囂起晒， 梳向後all back仲嚴重

可以點搞

洗完頭 吹好個型先

留長d頭髮

張梁

fifth sample 好唔好？？

側邊all back

sorry 19999
唔識形容, 反正向側邊向後

好中意咖啡 想試Black Ship咖啡味

港島邊到有多D POMADE選擇?
唔想過張梁

側邊吹高佢 向上gel

有冇邊款梳介紹

見到blackship好似好好評好想買黎試下究竟邊到有得買

想問下 2 隻有咩分別?

我住港島，上次係灣仔地鐵站同佢間野交收貨，買左盒粉豬

打手

中短長度頭髮side back後面（後尾枕）應該點整？成日寧寧舍舍彈左一兩撮出泥fing fing下

隔離日系頭介紹嗰個三科啲教學片幾好 呢度有無外國洗剪吹係幾正嘅channel介紹下 我覺得thesalonguy幾好 不過佢鐘意用假人

😂😂

另外可以去男人味

綠豬用完發覺好難洗手 ....

Shear revival係咪真係咁正？

綠豬定粉豬好d
定混合用好？

未用過綠 , 粉豬幾痴手 應該hold 過綠豬

綠豬同粉豬都係油性，較難洗d

師兄，想問你，你隻clay pomade邊到買，同埋幾錢

king brown water based好鬼正
不過運費好鬼貴

ching邊個網買

Wanted to try Crystal Lake at first but saw The Pomp's review that said NHD Super got similar slickness yet better hold and endurance so I brought it, SUPER SATISFIED with it!

有無啲ponade係creamy少少 而加隻sxxxxxxito好硬好難apply

xxxxxxxxxxxxxxx

suavecito

你要gel pomade?

係呀有啲gel既質感

好似冇一隻係creamy㗎喎

情人節女朋友送

果時搵勻都係得醫悲有

巴打知唔知你女朋友買幾錢

200內

唔覺好用

uppercut幾易apply 軟林林 但依家凍左就好快乾

方盒幾型棍 巴打可唔可以講下邊到正

黏黏地 易apply易梳 。firm hold但係乾左都唔會硬到頭盔咁，會有啲彈性
易洗唔講 洗完頭髮唔會乾爭爭
陣味有少少似baby powder

可否介紹下，咩效果

可以restyle?

你地用pomade會唔會用其他product打底

我自己唔會，我覺得pomade都已好穩陣

有人會用blumaan or quicksand 打底再落pomade

聽講會出事
利申：用grooming tonic 打底

正路就係用grooming tonic打底

Blumaan都算 quicksand真係on9冇藥醫

笑撚死 hanz de fuko咁撚小學雞

唔想睇晒 條片講咩

Hdf去blumaan youtube片comment鬧佢地white label 叫人boycott blumaan

愈買愈多pomade

如果打底Reuzel果隻hair tonic 同grooming tonic 邊隻好用d?

利申:粗硬髮質

想問下，grooming tonic 其實係咩黎

google下都懶

我答你
Reuzel Grooming Tonic 係打底水， 濕頭髮落完再吹乾 然後先落Pomade 。持久啲豐盈啲易Gel D !

Grooming同hair tonic有咩分別

Hair Tonic 係頭皮水，barbershop會用黎噴頭同搽fading 位防敏感。

巴打們，你地通常係邊到買pomade or clay ?

收到，唔該晒Gary 😘
Support cheungleungkee

濕少少把梳掛 不過未試過要restyle even大風天氣

下星期中返貨！

有冇巴打用過？ 幾過癮，幾似Mario

好好用

用緊依隻 都係嫌gel完太整齊
有無邊隻gel得casual啲啲 定係我技術問題？
Sorry for 1999

好驚gel 完甩頭髮

我試過用隻髮泥每沾一次頭髮都甩幾條

最衰d 髮泥髮油唔似護膚品有sample size

唔係技術問題 係你唔應該用pomade

個人覺得用返泥會好d

有無推介

隻泥太kick

Lockhart's幾好
有冇巴打用過dead sea clay?

我有 粗髮岩用 但我幼髮
有冇人想要

小弟新手
可唔可以推介一隻令身， 唔需要太硬， 又易洗嘅比我， 最好成份天然

點好用法

唔知，用左一次即刻丟撚左

仲係個鋪頭落足咀頭介紹，自此唔撚再信

咩黎

我用緊隻you and me都係咁

我好撚粗硬

梳落超順 又好hold

Odouds wb
Shear revival crystal lake

會唔會好貼？ 同blackship對比邊隻好d？同可唔可以restyle？
想搵d輕身d，頭髮幼又直

Natural matte cream hold 得好唔好？

Natural matte cream 唔係泥黎既咩？

要hold 得耐唔耐？
要唔要可以restyle 到？

Shear revival crystal lake係唔係要自己上網訂，香港冇咩鋪頭賣

好耐好耐以前Gary有不過唔知點解而家冇

因為我辣殺

啱啱訂咗 好期待

Gary,黎緊搬去邊

剛剛由Gatsby 鐵罐hair jam 轉用dashu pomade ,係泡菜國買18000圜 兩罐。

Gary odouds conditioner可以用來洗油性？

可 但我覺得洗油性來講 reuzel 好啲

香港夏天又濕又熱，唔用油性根本hold唔住

利申：粉紅豬

Odouds全天然吸引啲

頭髮軟有無話好咩好？
用緊prospector同江獸，心思思想轉下其他
有無手足用過uppercut?

咁大間公司都無PR ?

還可以

邊到買架

想問各位師兄
pomade係咪基本上for啲好順好貼既頭？
整啲有volume既頭好難

我想問下有冇人知依隻pomade香港有冇得買
又或者有冇相類近或者更好嘅
Cool Grease Blue Grease

我係玩架仔頭,想試下GEL依款

葵芳logon好似見過類似既野，但唔記得係唔係藍色

其實pomade係texture變slickness啫
要volume唔會唔得㗎喎 都係吹啫

No, 用髮油都可以整到有volume 既頭

有冇用過另一隻，cement clay ?

Imperial , cool grease

江獸夏天好岩用

如果用左粉豬髮油，係唔係就咁用reuzel daily shampoo 洗就得？

要用護髮素先洗得到

有冇巴打用過daimon barber既pomade

巴打我留意咗你好耐，發現你會問人有無用邊隻product，之後就會放唔記得邊間IG shop有得賣，好心要賣廣告就賣得光明正大啲 如我有記錯就同你say句sorry

唔好拆穿人啦

咦 又會咁岩呢間都岩岩有得賣daimon barber pomade嘅

真心係男人就賣廣告唔好賣到咁衰，咁賣廣告點gentle

張梁記世界第一

藍好用啲

其實呢隻野我都想試 不過見你賣廣告賣到咁柒都係唔幫襯你
仲要連d基本野點洗髮油 咩叫grooming tonic都問gary google下都懶就咪學人做生意啦
如有認錯嘅 我講聲sorry

Hentleshairship 識貨喎 入呢隻

其他乜乜柒柒全部同我收皮
果間乜撚野咩男人味條麻甩佬都返屋企同我食屎

髮油只信ckl

咁撚小圈子既

個問題係佢賣廣告賣到咁柒

你見除咗上面都冇人屌過咩男人味嗰啲

係架 我都唔明點解d人會咁幫張梁記
不過呢間gentle真係柒到無眼睇

好 下次幫親下 紳士男先

有無巴打買左白豬試下？
唔知同Lockhart's matte clay 比較邊隻正啲呢
利申：粗硬髮質

想買clay 係咪layrite 好用？

巴打我識間ig pomade shop唔錯
你可以問下佢地意見
gentleshairshop
之前灣仔搵佢交收唔錯咖

btw mm/ lockhart 正d

巴打就係店主？有無折？

上環有個日本人開咗間果汁舖

紫豬好正
利申：今日買左，我又粗又硬

Mm好貴 Lockhart 好似都唔錯

我最想試係pomp n co嘅 hair cream 但男人味又賣得貴 個老闆又柒唔想幫襯
所以gary快d入

多謝支持先！ 真係唔好咁講，其實同行我真係唔介意，最緊要係各自做出自己既風格，一齊玩囉

大家討論返髮油 比多啲意見我入咩野好

其實都幾想試daimon barber

Daimond 最正係邊隻？

[img]圖片網址 [/img]. This good?

好似1同4多人講

紫豬都係啞身既？ 你有無用咩打底？

4 同埋arcadian clay pomade 呀Gary

完全一樣呀巴打
我都想試hair cream, 但硬係覺得個老細似啲老mk 唔想幫襯

駁唔到 隻耳環

香港有無地方賣Teddy boy? Gary會唔會入？

之前係張梁記買左Lockhart 對自己黎講覺得有d令
對上用quicksand+black label覺得幾好 想問下係咪冇再入black label la.有冇d咩同佢差唔多效果
Thanks

收到！

Blacklable真係無再入喇 試唔試下白豬呀

機會微啲

巴打要好啞？

其實得罪講句 又要啞色又要亂唔要整齊嗰d用返泥啦

Lockhart matte clay 光澤好自然下

我有盒black label 幾乎無用過 巴打有興趣比你？

自然唔好咩

有black label用之前過三次到有冇興趣

Thanks Gary
Btw 幾時用深藍豬黎睇下同白豬分別？另外係咪可以濕梳的

Sorry,我係賣廣告，對唔住咁多位🙏

Sorry,我係賣廣告，對唔住🙏

Sorry大佬，比次機會

Gary,thank you,你係行業龍頭大佬

我都想Post但個頭好柒
深藍豬可以梳 白豬乾左就比較難梳

巴打buzzcut都要用pomade咩

Gary👍

有罐dead sea clay用左幾次 要就平俾你

想要

深藍豬同白豬係新野？
之前未見過

Tg:enginearrr

是呀, 剛出無耐

硬髮質用緊藍豬

唔夠hold 有邊隻個味似藍色既奶油味又夠hold

我都想睇buzzcut

漁民樂巴打

有無聽過lock n loaded 好似係專為亞洲人設計 好想試佢隻C4

用哂罐Pomade先剪

梳好出門企番工要戴安全帽，搞到變哂形硬哂又梳唔番可以點搞？
而家成日入廁所梳番，係咪要用軟身唔會變硬既pomade?定無得救？

要入廁所濕少少水執但都救唔番好多

油性heavy hold
要安全帽都無計架啦 認命啦
我都係工程撚

唉，唔變型就得，試一試水性ODouds

江獸得唔得? 我幾多工程客專用佢

聽日試試，今日用左prospector
Uppercut果隻同江獸點睇？

非打手
我用cool grease 貪佢戴完頭盔後可再梳

不過就預左冇咁挺同拱

難唔難洗？
我而家基本上用咩pomade都係落護髮素先再落洗頭水

你用gel pomade好似藍豬江獸uppercut 會變硬既應該易洗

聽日試下用江獸先 ，唔得就試下巴打你果隻

我無介紹過邊一隻wor
不過油性多數都唔驚變形架啦 gel pomade你預左restyle 唔到
Lockhart's hair pomade heavy hold

Lockhart's梗係goon grease

睇錯左cool grease係你介紹
我要試左水性果d先，始終油性成日形住難洗
雖則市面上都好多產品洗到

我覺得cool grease 算易洗
不過真係唔好預會好硬同好拱
佢係勝在易造形 易梳番齊同冇咁拱（或者可以講係貼服）

咁可以戴安全帽果日用 ，另外想問大家落pomade前有無打底？
我頭髮勁軟

其實係軟定硬易gel
又見到又有人呻軟又有人呻硬

軟易翻梳但唔夠力定型
硬就相反？

個人鍾意軟 可以慢慢梳

Gary又有新相，好好j
Btw,而家太多人跟風gel呢d頭但又唔諗下自己襯唔襯，搞到一班人東施效顰

如果太硬太乾我會濕少少水先梳

Gary真係帶起左潮流

新post link
［髮油撚］入黎講下油頭風潮

見就1001先開